有咩慘過得俾細佬叫我出街唔好阻住佢扑野

出去租間房仲好喇屌
唔洗訓咩

你有女都得架

點阻住？

講到話有就有

條女怕醜架
已經唔係第一次
之前試過打打下行出廳就見到佢地玩女上

阻人扑野

屌你頭先睇標題立即喺條街到笑撚咗出聲

同細佬講一係一齊扑，一係佢地出去租時鐘

咁都見過哂啦，仲有咩好怕醜
扑多啲就慣

除非佢想你加入

冇阻
我即刻返去打機

未試過？

睇死佢條女都會講怕污槽

唔鐘意3p

叫你細佬出街唔好阻住你同佢條女扑野

屌細佬

整污糟屋企

隻狗吠我出街唔好阻住佢扑野

mk妹黎，p圖狗

望就望唔好成地西水

語癌

巢垃圾筒拎番個dom出黎奶上面d西水報仇啦

叫細佬奶乾淨